轉載自Facebook 廢佬坐巴士玩呢D

多得條仆街唔撚小
廢佬坐巴士 用口罩清潔椅背

1

2

3

4

5

6

7

屌佢老母

8

同班支那孽畜一鳩樣
對住lift制吐痰/口水

斷左 重來 1

9

10連

推上熱門 等多D人睇倒

12

13

14